其實IG有幾多個follower先算網紅？

成日有人啲野好少like又扮哂kol咁